HKT48 生誕區第66回：9/12 田中美久+坂本愛玲菜 9/14 今村麻莉愛 又大一歲

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

5期

65回

祝 坂本 愛玲菜 18歲 生日快樂！

趕得切生日前開post了

好痛苦

Miku 17歲了

坂本愛玲菜+田中美久生日快樂！

貼住啲舊嘢先啦

みくりんりん

(￣(工)￣)

森保馬多卡我搶走了

MK京會約你上飛鵝山單揪

美久

大佬本尊?

佢唔認姐

你地太多分靈體
好難跟

新PO留名

用錯A/C添

小妹新飯

我無加個我字 唔計

個post要挨三日架

Q dou....

前面好可愛
後面極可愛

我有男朋友 露咩奶

阿修羅剃髮為尼 施主死心啦

死gay佬走啦

阿修羅實為菩薩

打救眾人心靈

瘋了 都瘋了

漫画Action No.17--田中美久

你係病原體

人們常說，愛情是盲目的。也說愛情是任何事物都無可取代的。為了實現崇高的愛，克服萬難的愛情故事多不勝數。但這些故事不知為何總結束在實現的一瞬間。無論什麼樣的戀愛，等待著結合後的兩人的，都一定是無趣的日常，但戀愛故事從來不描寫這部分。因為不描寫，所以每個人都誤會愛情了。

如果有一日我燒炭，嗰種炭一定係叫えれたん。

報驚

屌你老母係咪想隻揪 可不是鬧著玩的

打！往死裏打！

當時F、9這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。

快啲download溝小圓

辣殺驚

二次元不了

全語音重想典

想佢執

酸酸甜甜的戀愛感覺 只有那只蜜柑可以比到我

一生最愛多啦A 夢

ching係咪食錯檸檬

檸檬邊到甜呀ching 🙄

點解ching你會知戀愛咩感覺

因為田中菜津美小姐

肯定你個檸檬唔夠fresh喇

This miku so op

一般貨色

你識d咩

然後我想問的是 你貼的圖幹你屁事？

躝啦

宮脇世一

好多美久

一陣收工返屋企放愛玲菜圖平衡返下先

最纏綿那些歌 以後也會歸於你我

將要面世良辰美事 都先行和你浪漫留座

🤔🤔

呢度係咪博多精神病院

有咩問題

無,呢度好多青山大文豪

個d人係痴線既 唔使理佢地

唔係博多好耐啦

MY YUNA

真係要落場踢了

件衫背面係咪印toyonaga? 係既季尾特價買件先

買買買

買埋銀鷹

We were the leopards, the lions, those who take our place will be jackals and sheep, and the whole lot of us - leopards, lions, jackals and sheep - will continue to think ourselves the salt of the earth.

咪On9 pls

呢排興

你ja

打段英文型d

系 毒撚想扮下型😭

MK 又扮毒.

肥妹

想訂mail
點訂最抵

好似係寫aki

訂得愈多愈抵

買晒咁多個人就係最抵

那有咁多錢

咁咪想睇邊個訂邊個

Mirun

同埋係咪香港信用卡+日本 mail account就可以登錄+課金?
睇唔明個網

建議你down個apps

想同肥秋講價

可以用香港信用卡 我都係用香港卡

你跟呢條link整就ok 不過繁複啲

再唔係就直接買iTunes 卡

有冇人做部電話

不過an機,應該簡單d

好似好易 老實講 mail一定要買

不聽閒言 若你好 就已經 很足夠

Post夠歌詞未

洗唔洗幫你變做gif,永夠保留

呢個仲嚴重,牙痛加牙挑針

YOU LIKE LA

☺
Q到

成日覺得自己好似釣魚台，比人搶黎搶去

牙紀

宜家唔興用歌詞叫春啦

睇得好辛苦

幫下你

おやすみなさい！

我影

FOLLOW FOLLOW FOLLOW
快啲FOLLOW

雖然食唔中 但係都post

all

みくもんもん

萌香我婆！

終於開ig

唉,好QQ

Moka

越多越抵 利申訂緊十個

好行唔送

20180917 我愛森保まどか

依個po嘅人係咪唔識字-.-
大大個堺字都睇唔到

件top好淫

躝啦屌你老母

有えれたん既日子就係好日子

宮脇

轉付款方式 下個月撞車要訂廿個member mail

好事

有邊十個好女仔推薦下

首先四期掃曬佢

指原一定要訂

加碼禁夠50個啦

一個月一封

how come 50

5期

單推20號

唔要中指姬個學生

邊個學生

15號係做過青春高校3年C組學生

唔喇 冇咩興趣

岩啦真係

每日愛你多一些

正

幸福的女人係靚d

9UP都一個點

張學友係幾正既

被捨棄既小妹妹

小妹妹係岩岩張相既後面

搞到好似KEY上去咁

又帶佢地去溫布頓

又去英國

美久BB 孖辮仔好幼幼

QQ

美久今日就威威啦

同弘菜行下街.

Without you ,my life is incomplete

202啊

mk

同弘菜出去行下

🤢

日向IG LIVE

好charm

AKI 同日向IG LIVE 真係好有趣

好快生日了

Yes

真 有化學反應

極速被下尾ko 左 苦阿西

同緊nappi睇aki ig live

咩話
202 都KO到...

牙尾 226 韓國佬 cls

社長

石原 b

My mirun

Follow Follow Follow
快啲 Follow

Ghin唔要佢了

happy b day to maria!!

🎂🎂🎂🎂🎂

愛像一陣風
吹完他就走

詩乃ig follow angelababy

我和你就像一對垂直線一樣 只在那小小的一個點相遇過 卻從此要與對方分開

被捨棄了

4mk

對不起 這三個字深深地埋在了心中 把這當成懲罰讓我後悔下去吧

diu ho lun mk ar

愛你不難 但學懂怎樣珍惜你卻很難

えれたんマジ天使

有肉地，好似係

講你自己？

好攬

琴日えれたん生誕祭
場入面啲call勁到爆
我覺得好似搵返個初心咁

勁有氣氛

強烈建議所有手足都要睇下

你係現場?

好正 真係

個po做咩鳩 比班mk佔領左

有撚人啊

京清將mk風氣帶入嚟

佢明明就最撚MK既

日向

係街無得睇了

岩岩先返到
好似打股票驚

唉
真係巧qq

幾時去搵佢

鍚晒你

走啦mk

我愛你

武田 智加（HKT48 チームTⅡ） 配信中!!

お話ししましょー

Why so QQ

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱🚬

屌你日向d歷史笑撚死

但佢愛我🚬

算啦mk

矛嘈啦
啲相我影

55

Q死了

BTW 阿紀正到顛

肥妹繼續食食食

錫曬你

My life is incomplete,it is missing you

UCCU
搞到個PO啲風氣咁MK

I am going to use my whole life to love you

Cls

Mirun同sae are good

嘩嘩嘩....不得了

好撚得意，不服來辯

連携攻擊
頂唔蒲

3個都好得意

各有千秋

點解可以咁純咁可愛

又擺上枱

你躝開

呢兩張真是尾機

名為生誕區嘅球迷區

我認呀

件衫仲好似透透地

待不及玩玩了
我最期待的畫面出現了

MY MARIRI IS GOD

agger

yuna 應該要著件衫

？

收皮啦你

HKT ANTI

What Ar

型拎到

左 明顯係左

正到爆炸

巧妹妹

禾妹妹

唔好FF啦

You make me insane

自己痴線唔好賴人地

你知道自己痴線,咁你係咪痴線呢?

我條女

唔好ff啦

嘩.

大人又得 幼幼又得

ポニーテールの日

條眉好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁出眾

拿高

漆黑中低飛嘅螢火蟲

係咁尋日㗎,唔記咗有ms

唔係MS

OIC

又關你事

痴線都有正常既一刻

MS係星期一呀，唱打紙飛機同曲奇呀

我要Miku

你要松

tb aki

你唔識嘢🤷‍♂️

除????

其實做隻雀會更開心

我淨係想做豊永家嘅じゃらん

型格

唔同風格都handle到

同美久兩個人食一兜

社團大佬

日日飲 15歲就血糖高

佢屋企人又比佢日日飲

打風都無人

Both

貢茶

超級無敵我愛你

游泳時開心一點不必掛念我

你忽然說要出去走走 我馬上陪你出去 買雪糕後你嚷著說要我吃一口

ho lun rich

世人竟有如此美人🙀🙀🙀

喂大佬，可唔可以停止呢d文

手震

喂大佬，你唔好咁痴線啦

咪又係你做先

全ham sup圖

very good 又推左10下

繼續繼續

要換下轉生日既人

好多萌香比錢圖

依張圖係極正認真

我都覺，但係sae就黎要排第四了

貼左先 費時一陣又睇d mk字

點解成日都轉黎轉去

禾巧曖梨牙

因為我發現我對maria既愛係好大

Gay

唔知你 得閒又轉下

幾Q

轉黎轉去都係果四個

拿皮sr

最愛你

好快就轉

衫都買埋，就知我最愛既一定係佢

番黎上下音番就走

咁快轉定HKT之魂生日？

今晚凌晨一點，會有天使吹號角

個post依家推得咁慢 3日未必推到真係

識睇一定係

左？

以前做CD-ROM果時追post追得好辛苦

依家你咪試下係tg到追post

Why not both?

因為真愛只係得一個

貼舊圖

你都夠膽講

真愛係萌香

如何回到當時

All 4Mk

點解皮膚可以咁好,all back都咁得意

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞😭😭😭

有冇ching 去過放生會？
如果呢幾日去福岡係咪好易撞到mb

無去過 但係聽講真係一堆mb喺嗰度

我見ig 大部分mb 都有去

奈子

今日飲左未？

至憎蘿莉控

Me too

Nako b

美到哭

女神

真係好細粒

好想保護佢

兩個都好細個

睇落去oimo仲細

真童顏，d朋友睇佢依家d相都以為得十幾歲

咪幾好 咁咪得意

真，愛佢至死不愉

過埋2018先再講啦

仲差200

今次易攪好多 仲有成日幾兩日

今次決心好大

之前都冇試過貼咁多圖

原來個account 冇錢
怪之冇mail

橙

都奇怪尋日莫加得一封

又miss咗一d

係咪以後唔會大過架啦

其實真係大過左

希望仲有得大過，唔想幾年後仲係妹妹樣

佢應該真係會

咁樣我會頂唔順

你唔係最鐘意細路女既咩

係啊，所以咪頂唔順

每日聽一次

一次咁少

好撚正啊

下個post 可以叫 HKT48 FBI召喚區

下個post一定係妖精區

睇下moka b 幾可愛☺️☺️

☺☺

好可愛☺☺

小朋友Carry 唔到

拿高

who are you?

我女神

拿皮

連出家人也心動

59分就斷

ho mk

古著mk

型

要右

咁細個都訓咁少

推介比GHIN

係喎!兒玉生日

原莉乃（無指）

睇唔出兩個相差5年

莫加 讓我吻多一遍~~~

仲有9隻安好

睇醫生啦mk

今晚有賓果

靜啦,你啲MK教父講嘢好大聲 好嘈呀

最後3集啦

其實賓果好好睇

講唔出

以綜藝節目嚟講好垃圾下

好過ak賓果既

覺得AK好啲

[開賽啦]#謝安琪 李一桐 Oom 紅女巫 18-19 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽A-D組第一輪投選專區

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Why so QQQQQQQQQ

認真 依個look真係好正下

姐姐組

依張圖就madoka屌打啦

雖然我同意 但應該謙虛d

why aoi so cute

始終都冇MOKA 份

兩邊都冇睇

毛利撚真係HEA9,
STU 起碼都會改下隻嘢
HKT 改都唔改 貼HKT 上去就算

MARIA SR

我老婆太可愛

其實萌香係咪懶得濟冇去放生會

溫馨提示 聽日博多妖精牛一

四個 我計晒數

正呀

新人想問野

呢個女仔邊個嚟？點解咁可愛？

扮都改番個阿先

同一個姿勢 不同的感覺

牙痛

我係HKT牙醫

等我教佢用條脷刷牙

正到哭

you竟然是個boy

Fuck死you

Mk子真係唔識嘢

☺️